[Diablo2] 美國毒撚朋友都好關心我地香港!!

唔知開係咩台好

話說小弟只係一個小小既毒撚
毒到仲玩緊Diablo 2呢隻幾十年前既game
由於我地個交易網會Show到你係邊到人
賣賣下野都比人發現我係香港人，原來連美國一個毒撚都有留意我地呢邊發生緊咩事

由下至上睇

之後入Game交易都同佢傾左兩句
雖然只係一個素未謀面既美國人
但都好關心我地香港發生既事

由下至上睇

最後佢同我講左句stay safe
我地平時玩Hardcore mode，trade完會講句stay safe
因為Hardcore mode死左隻角色就會真係死，乜都冇晒果隻
但今次我玩緊既係softcore，隻角色死左都冇所謂
但香港人就唔同，大家都要stay safe

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

自推

stay safe

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好放過任何一個做文宣機會

打機文宣部

你隻角色死咗嗰段可以刪減

我覺得幾好呀

D2萬歲

你唔係fight with the police..

你係fight against

提醒佢地可以電郵本州參眾議員，呼籲支持香港！！

咩網?用開d2jsp

SORRY唔識英文

我而家玩緊POD MOD，係個MOD自己既TRADE SITE

係呢句唔係咁好姐。。

因為你講緊你同黑警企係同一陣線

下次留意番